# States and what they do

## Overview (so far)
* Init
* Setup

### Init
Im Init State werden das erste Canvas sowie das digitale Spielbrett angezeigt. 

### Setup
Im Setup State wird dargestellt, wie die Spielobjekte zu verteilen sind und wo sie hingehören

